拆強專家續集

今日華仔話開拆強續集
先唔講華仔會點出場
講續集可以買咩
買機場有冇得諗
番番去啟德
反正Terminal2都要拆黎起三跑
不如畀華仔拍戲順手炸埋

點都好過你d濕鳩icon

冇 我都唔想同你有關係

套野唔係好垃圾咩，咁都有續集開
between 肥婆收皮啦屌你老母

巴打好波